【亂Po有罪】21歲辣妹樓梯激戰洋男 台男偷拍放上網惹禍

台灣媒體今日報道，前年8月某日凌晨3點多，閻姓男子（38歲）路過台北市信義威秀樓梯間，發現一位24歲的非洲裔交換男學生，跟一個21歲台灣辣妹，因為酒精催化，在樓梯間「啪啪啪」。閻男窺見後，當場拿起手機錄影，並馬上把影片上傳到「爆料公社」發文：「難怪老外會說台灣是天堂」，結果閻男的影片被網路巡邏的警察發現控告，台北地院審理後，依利用網際網路供人觀覽猥褻影像罪判處拘役50日，得以易科罰金5萬元新台幣（約1.2萬港元）。
閻男警詢時曾供稱，當時他看完電影後經過該處，發現兩人正在樓梯間肉搏，他一方面出於好奇，另方面又怕男子是撿屍，才PO網想給女方留下可提告的線索。
當時警方發現此案後，將閻男依涉犯妨害風化罪，而在樓梯間上演活春宮的這對男女則被依公然猥褻罪送辦，不過，最後檢方認為這對男女並未涉及公然猥褻，不起訴兩人，最後僅閻男被法律制裁。

片呢

台灣 = 垃圾地方
法律落後戇鳩 網上屌人都可以被人告
風化案日日都幾單
一般罪行俾少少錢又可以唔駛坐監
被人告老強可以私底下俾錢和解 即係變相叫人去做雞

冇片點討論

once you go black